一人n樣想呢個世界冇出現過既野

煙

申: 食左十年

蜜蜂以外嘅蜂
又大隻又毒又係害蟲 成日周屋起巢

我

曱甴

屋企入面既寄生蟲（廢人）

膠袋

蝗蟲

佢

厹

貪婪

錢

蚊

蚊
中共

香港人

氫

呢個社會制度

Smartphone
方便咗好多，但同時都失去咗好多

中共

世界

女

老鼠

好奇心